# แก้นโยบายคุ้มครองผู้ซื้อไม่ครอบคลุมการระดมทุนแล้วPayPal #
ประกาศแก้ไขเงื่อนไขและข้อตกลงในการคุ้มครองผู้ซื้อที่จะไม่ครอบคลุมการจ่ายเงินเพื่อระดมทุนโปรเจ็คต่างทำให้ผู้ใช้ไม่สามารถเรียกร้องเงินคืนจากได้กรณีที่โปรเจ็คนั้นล้มเหลวโดยจะมีผลบังคับใช้ตั้งแต่วันที่มิถุนายนเป็นต้นไปให้เหตุผลว่า
ต้องการสะท้อนความไม่แน่นอนและความเสี่ยงที่เกิดขึ้นจากการสนับสนุนโครงการที่เปิดระดมทุนที่ปัจจุบันซึ่งทางก็เคยออกมาเปิดเผยรายงานว่ามีโครงการราวที่ล้มเหลวที่มา
PayPal Purchase Protection PayPal PayPal Kickstarter Engadget 